# Сервис блога  

## Суть
Интегрированная система блогов с возможностью редактирования постов. Возможное решение - система CMS на основе API - ButterCMS.

## Соединение
HTTP через предоставленный API.

## Хранилище данных
Нет необходимости - используется СMS